屌乸媽有冇人覺得香港地女溝仔好撚易,仔溝女好撚柒難

女溝仔幾撚咁易,露少少肉已經玩到d毒撚仆街
仔溝女機會都唔知有幾多個,除非你好撚有錢、高大靚仔、有才華,否則平平無奇無人睇得起你

屌班臭閪港女先最鐘意收兵啦,閪痕咪要比mk仔屌
咁撚鐘意露肉博屌,尤其家下十零廿歲d mk妹
唔明佢地係咪咁抵得凍定搏人屌,一年四季都可以淨係着bra top/露腰背心

你都識講溝毒撚,
你溝毒女一樣可以好容易

溝到既就唔使廿幾年A0

想問有咩地方唔係？

男仔主動=狗公

agger

唔溝咪得囉廢物港男 又想屌閪又要放到自己咁低
一係你就爭氣啲打飛機叫雞過世 都唔好搖頭擺乞西屌衰比港女睇
港男真係世界第尾 廢物之中既廢物

班港女最鐘意食mk腸➕羊腸！

好撚勁喎 哭撚左

係呀
仲要香港大把本身有仔個D女仔都好鍾意收兵
比下生活相 泳衣相派下軍糧
d仔就如獲至寶

事實係毒女都唔會睇得上毒撚

不能再認同更多

唔係冇嘅 不過香港真係好少

仔都可以露少少肉

露半個龜頭

港女都唔like 大隻果套
仔露肉唔係冇,但香港冇乜用
d女寧願揀瘦弱排骨仔
反而外國就多

啱呀

主動=狗公/變態毒撚

香港不嬲多太監

又唔覺wor，溝過港仔慘被拒絕😹